冇比人制裁果d，唔夠紅，全部違反國安法

縱容外國干預香港
冇採取行動反制
DQ

689

拉得

夠愛國，點會唔比人制裁